中銀teller同恆生kyc(半年)點揀好

如題
fg 非三大 垃圾科

KYC
如果真係冇選擇

恒生kyc ?k

真係要諗?

睇你想sell野定做backoffice囉

銀行back office有前途咩？
好似唔升經理都係文員仔

跑到數咪得囉

中銀不了